出唔到pool嘅女仔（2）

請繼續

keep going

Lm

傳送門
出唔到pool嘅女仔

屌 你真係鐘意哲學嘢？

對我黎講，我可以駁到落去
但你問我，我會覺得你有趣但亦難以理解

有時我會同d人傾政治
例如會問下d細自己幾年既女仔點睇佔中

鐘意從歷史看政治
歷史L put you hand up

我鍾意歷史
但政治我唔係好得

歷史L here
中東歷史

西歐史

離哂題

真係㗎,不過宗教先係我涉獵多d

巴打讀宗研？

好似唔係好齊人添屌

反宗教

所以一定唔會同耶L出pool

wow

係咪即係哈理發嗰啲？

唔係,睇小說同動畫咪硏究多d。

btw 小弟係感情台佛學小僧

係香港地女人點會出唔到pool
唔洗靚女，肥婆一樣拖住條仔係街到行

遜尼派同什葉派千年之爭

打足幾千年
兩河文明

即係都係Islam?

係

所以我都好唔明點解

靚唔靚我諗唔關事
比我我唔會想拖住件西面靚女
我寧願拖住個唔靚但好既女仔

好在你搵到路過黎新post

對基督教同伊斯蘭教有少少研究
但冇宗教信仰
冇衝突嘅
不過最好男朋友唔係極虔誠信徒
唔想返教會 好憎教會

咁點解釋咁多人單身

咁佢哋緊有一d野互相吸引到既係我哋外人唔明o者

全部都反?

要出pool求其搵個都應該出到
但問題係咁樣出嚟嘅意義喺邊

好唔鍾意聽甜言蜜語同承諾
想體驗下精神戀愛 不過應該都冇機會

點解憎教會

我無宗教底wor

歡迎加入

tg grp

其實似天主教&基督教

拍散拖姐

點睇香港人

朋友帶過我返
覺得好儀式化
嗰牧師又唔撚識答我啲問題 淨係係到遊花園
加上好朋友同娘家 都同教會關係甚深
成日知教會醜陋嘅一面

十字軍東征

女仔信佛好d

咩點睇香港人 邊方面

對佛真係好少認識
可能由細到大都係基督教環境下成長

突然想問一個問題
名校？名女校？

點解無人拖我嘅

柏拉圖

名男女校

笑左

好難 點樣有男女朋友但純精神交流
點都會想有身體接觸啩

你講野既時候霸氣側漏

我覺得香港人垃圾，俾資本綁架，成個香港就好似座監獄，身邊D人好似豬，毫無活力生氣

成日俾人話有氣場
男仔frd 都話怕左我
其實我好nice

我以前天主教學校都覺得佢地唔明白自己教義

急功近利，一盤散沙冇遠見，乜都一窩蜂三分鐘熱度，既得利益面前冇人性

香港人 咪冇夢想囉
問親人大部份都話冇夢想/會為錢放棄理想
同膽小怕事
唔好話捍衛自由
做少少非大路嘢都唔敢(非作奸犯科)
Eg. 去非主流國家讀書

唸佛係修自身多d,好過咩都叫蘇哥打救😂😂😆

哦
唔係話你nice唔nice

而係唔知點解你頭先講關於教會既時候
你用既措詞突然有種同EX講野嗰種感覺
利申： 前度讀SHCC

agree,但可以唔洗日日肉體交流

下 咁㗎咩

前女友是否一個強勢型女人

好正常,香港人冇左人情味果刻已經唔叫香港。

我既認知大概有兩種人係會咁講野

有教養既人
名校生

一切隨緣啦 我都幾信命定呢樣嘢

佢係一個好可愛既矮妹釘
中離著校服食自助餐會俾人當佢小朋友收半價

但我on9起上嚟 連frd都怕左我

通常以上兩種人on9起上黎好可怕

我都有嗰frd係咁 童顏又矮

佢結左婚生左仔嚕

你仲係單身？

大家研究下

小學話鐘意我果個都人妻了

小學屌你啦

中學男校嘛。。。

但有時候童顔又矮
但講野似大人
先係可愛既地方

同女校聯誼呢屌你

正wor

冇去

女仔唔係鐘意旅行咩

好鐘意 獨遊先正

而家唔知點解好興？

但真係時不時好lonely 又只得自拍。

free ma

我覺得自己一個彈性大啲
唔想周圍去嘅話去海邊Hea一日又得
瘋狂shopping又得 得左
係香港都鐘意一個人行街

重點係一個人去 想去邊就去邊 唔駛就人

哲學問題:
宗教所指的神其實係人諗出黎，每個人腦中都有神既形象，姐係柏拉圖理形論。
既然係理形，應該會有絕對既形態，就好似圓形三角正方形咁。但點解唔同宗教既神會有唔同既形態？

其實香港人又唔係真係咁差
去過exchange其實真係得美國人叫係有d夢想
年輕人上唔倒位其實都唔係得香港先有既問題
相比之下香港人都算係交帶同叫守規矩(當然咩人都有敗類)
政治觸覺既話其實外國一樣都有好多豬
同埋香港人都叫關心國際議題，外國人多focus自己國家

解釋下咩係理形論先得唔得

大家嘅神係咪真係有共相先
如果唔係 就已經唔係理形

其實係咪真係入大學就會好易岀pool

有無共相，無人知。
假設係無，咁果樣叫神既野其實係咩黎？

全部都反
所有宗教彈出黎既最終目的都係為權力利益
仲要表面上講到自己係救贖係幫緊人
虛偽到咁不了不了

我覺得需求與供應既問題

我大學嗰陣出既pool唔長
長既都係校外識既

應該咁講，人大左就會更知道自己既定位知道自己想點
所以我而家好滿足自己既現況，得閒上黎R水吹，幾好

我覺得宗教本質導人向善 所以其實冇問題
有問題嘅係班宗教領袖

好想重拾鐘意人嘅感覺

贖罪卷

你而家讀緊書定做緊野先？

基本上宗教最初係一個部族用黎團結／統治族人而形成，例如中國有咩女蝸伏羲，非洲土著拜圖騰之類，基督未又係以色列美化自己民族所塑造既宗教。
今時今日就要淡化政治意識就變左好似善堂咁美化左，無話好定唔好，只係信得教既人本身都有一定既入教目的姐。

有形態係因為易d傳教姐

凡所有相，皆是虛妄。
點睇

讀過pt degree都唔覺

係信念

咩叫出唔到POOL

依個講法幾好,可唔可以闡釋一下?

是a也是0 是a0

勁多都係巴

也是單身～

係？

咁講其實神li個concept信緊既唔係佢存唔存在
而係信緊有一個意識體會保佑你/會主宰一切/會懲罰惡人，視乎你覺得你需要啲咩
所以神唔係一個單純存唔存在/用咩樣存在既概念
重點係佢為咩而存在

堆icon有個絲

我明你感受

你要頹摺既話一樣可以a0grad
利申頹摺毒柒肥

呃⋯⋯咁熱鬧呀？

咁你覺得咩原因咁多國家既歷史都有神鬼呢樣野 咁巧合

中國 日本 泰國 北歐 印度 埃及 etc

我都好想知⋯點解我從來都未試過好鐘意好鐘意一個人

每次分手， 人地要生要死又喊又食唔落。
我好似傷風咁，過兩日就連心口悶住既感覺都冇

到底邊度出左問題？

入了

我分手又係冇乜感覺

比tg伏過好多次

伏得去邊 最多咪嗰嗰潛哂水

會有d奇行種日日inbox你

神為咩而存在有一個歧義.
我可以解釋做:
1.神係為左一個理由而出現。（神主動存在）
2.人有一個動機而創造出神。（神被動存在）
邊個先係你既意思？

依個就係我諗緊既野，既然咁巧合，點解神鬼依個全人類共通既概念，唔同既宗教又會有唔同表述黎講唔同既神同鬼，唔係應該有一個共通既本質咩。

我覺得係另一個極點，曝露在狼群中的少女

假如神為左一個理由而出現，咁神為左里個理由而出現既最終得益者是邊個？
如果係人，咁未又係2
如果係神本身，咁佢又點係唔存在既時侯揾一個理由去比自己存在

我又未試過

可能少女先係真正嘅狼

GOOD HUNTING, YOUNG LADY

姐係神係被人創造出黎利用既工具。

點解神嘅岀現一定要有理由
我信神創論就係因為想為萬物起源搵個解釋
噤啱神呢個不可知物體可以完美令我有解釋
因為人永遠都係不可知神
所以適合我地呢啲愚蠢嘅人類

通常里類group既標準配置係
一兩個冇女冇到癲癲地會不斷inbox人既精神病患
一個扮代表領導全谷搞活動既人但冇咩人應
兩三個已經有女但唔知點解又會係度既男user
一兩個想拍想到可以忍上面班人講咸野既女user
同一大班潛水員

咁你既神出現既理由未係幫你解釋萬物起源

又或者準確d講係 你為左解釋萬物起源創造左一個你認為他是突然出現既神

簡單d番番轉頭，就係一個信念

獨遊唔悶咩

見到d得意野都無得同人分享下

咁入去無意思

女仔肯降低小小要求都易d

男真係唔知點

好多人單身咩

應該係好多人都有個伴

有既狙擊痴線佬幾好玩

咁重口味？

番工悶

我都未收工

我諗起Netflix 套戲

另一面睇係你想做咩就做咩唔使理人鐘唔鐘意有冇興趣
分享未snapchat下ig下

又好似係

影低send俾屋企人朋友都係分享

你試諗下,大家信教為左咩?
信上帝,係靠上帝解決任何野,佢救贖你。
信真主,同信上帝差唔多,角色换左真主姐。
信佛,如果只信不修,基本都係怕罪業,要脱苦海。
信道教,都係將d現實合埋化。
大家係將不可解釋嘅野合理化,依懶佢,神化了再傳出去咪變信念,信仰。

即刻係隔離傾開心d

食野又可以嗌多d試多d

最緊要係唔知可以同邊個分享，我又唔玩fb ig嘅

加入吧

我認同食物呢點一丁友會好慘
但可能我想去啲地方睇景為主
所以又冇乜關係

鬼神都係思念體多 有係唔出奇。

我兩樣都無玩

自己一個有時會覺得好孤獨連玩都無心機

絲打有snapchat得閒send相引下d仔會唔會大機會d出pool

x2

我試下先

專家

正常女唔會無端端send吸引到仔嘅相 多數都係send食物 風景 問一兩句 唔會幫助岀pool

我思故我在。完。

其實自由度好大
好舒服

Tg玩唔過
No offense 咁講好難識番同自己差唔多level既人
唔係話歧視但唔同level價值觀唔同好難傾計
最後黎兩個低質user咁就全世界降lv講低lv topic

玩玩下就會add得越黎越多fd
或者follow下d勁人，影相又有畫畫又有音樂又有打機又有旅行達人又有政治L又有
就係玩先冇咁孤觸

很孤獨？

correct

原來我中左

開心都想同人分享

歡迎你搵到路回來

hello 好多野做 -.-
想講snapchat真係好容易已讀
所以我都係鐘意ig同whatsapp多d
至今tg都唔敢用 哈哈

好耐冇用snapchat了
用ig多

我小學同中學都係基督教 有時比人迫番教會 成日比人洗腦 但我都無信過反而仲愈嚟愈反感

終於追番哂啲post

Same 但我未到反感嘅 細個有信過 會祈禱

就算路程中都會想有人同你傾下計，去到個景點想影相又可以同人交流下，有個人係身邊點都好d

same!!! 對唔住講句15年黎都係讀有信仰既學校，但係越黎越反感 唔好鬧我 （個人意見only）

唔係㗎有時買左新野整左頭髮又可以send出去，女仔打開話題氣氛又唔會怕好奇怪

試下先

如果follow左跟住撩人會唔會無人理

我睇d fd snapchat都係d 女send相出黎，跟住佢地覆，傾傾下就搭上到

咁講好似有d mean

不過有時想識人可以遷就下嘅，我d fd都係咁教我，不過我圈子細無乜機會同人傾

fb,ig

辛苦哂
Welcome back

我都係15年

笑左 我諗我係潛水員

連登勿認真 大家吹下水咪算

機會係零

反而依家我比較信佛

感謝你既解釋，信念單獨用其實係中性名詞，所以信念一定會有一個目標，而果個目標就係神。綜合上面既解釋，神係人類創造出黎既概念，而人就利用神黎過橋，將解釋唔到既現象或者行動原因歸咎於鬼神。而將解釋同鬼神拉上關係既橋樑就係對鬼神信仰（或者信念）

姐係，Ａ創造Ｂ，Ａ再利用Ｂ黎解答案。
其實同代數一樣，設未知數＝Ｘ，５＋Ｘ＝１０
５就係事件，Ｘ就係神，＋號就係信念，１０就係結果
而：
５＊Ｘ＝１０
５－Ｙ＝１０
５／Ａ＝１０
其實都係一樣，所以神其實就係一個俾人利用既存在，例如出去滾係神既旨意咁，係藉口。

如果唔同意或者有漏洞既話歡迎吹兩嘴。

用數學去比喻之後反而睇唔明
數學令U

我覺得係信佛學就夠😂唔好將佛神化了

我都唔明,anyway修自身就可以,依靠某樣見唔到嘅樣不如依賴女友

Sorry呀,因為身邊好少人同我討論依種話題,講到入左魔｡
簡單d講,神既本質係一種俾人利用既概念｡

Btw,我數學都係拎U,無認真讀書,以前上堂睇自己d書,無理過數學miss｡

好想認認真真拍一次長拖
但係真係遇唔到一個同自己夾嘅人
唉 都係自己一個過埋下半世算

我都想認真拍長拖

有咩要求?

推

出唔到pool的女仔tg grp

我只係想出pool
然後揾個喜歡嘅人結婚

同我傾得埋(因為我好易end咗topic) 同埋唔會嫌我男仔頭性格。。

好想第日可以結婚生仔.....

男仔頭性格x2

好易姐😂

嗨

me too

絲打你都黎😂

最多生一個好了

大家可以入呢個group嚟相親㗎

我想試下拍拖

加油，努力，不要為搵而搵

一個好孤獨 生兩個啦

唔想生仔係未好怪

生女好嫁出去就係，唔洗煩

香港生活只要唔係有錢人,生男女都辛苦｡

生女都可以釣金龜，生仔冇鬼用

唔係

我都唔明㗎
有上莊 有玩活動 唔係肥婆有成日做gym
樣唔樣衰就見仁見智 at least未俾人話過柒
係咪唔識同男仔溝通
22都尼仲未岀到pool

性格如何

我同你差唔多 身邊既男性朋友有feel既都對我無feel，性格好少少既都有女朋友

讀緊書大把機會啦，出黎做野仲難識｡

咁應該係比唔到gfable嘅感覺人...
試下觀察下有男朋友嘅女仔
佢地總有d地方係你睇唔順眼 但男仔又受落
然後要學會接受你覺得唔順眼嘅地方

我係d bitch身上學到好多
再結合返自己性格

我本身2x歲a0 上年12月出左pool

男仔好簡單姐,易熟就會溝,溝完就會食｡

我有好多男仔fd都係求其搵個樣唔差既女朋友就算，仲問番我轉頭點解唔識番個，係唔係基咁｡
我就遇到唔啱傾/唔夾既，話知幾靚都唔會繼續落去，寧缺勿濫，唔想硬性迎合對方盞自己辛苦｡

寧缺勿濫true

i just wanna be myself :(

好多人成日話你唔似A0 但實情係...
我都唔想㗎 但可能我真係唔容易鐘意人 咁大個人真係叫做鐘意嘅都得一個 但佢有女
唔鐘意嘅又冇興趣一齊又覺得嘥時間
預咗可能真係孤獨一世

但唔好太清高囉.....
其實都要撞下板 先會識同人建立關係

其實出pool係好簡單
但遇到一個想同佢出pool嘅人卻好難....

一來自己太懶唔去social
二來自己清高唔識approach 人

到頭來自己根本冇機會去了解一個人
一個有機會成為自己另一半嘅人

有冇諗過Yourself就係唔識同異性溝通
唔識表現自己嘅優點...

你可以做自己但你唔好收埋你自己

唔好對愛情有太多幻想
傷過一次你就會明愛情其實係一件突顯人有幾自私嘅事

真的真的 請你地好好記住

愛都可以好偉大嘅
我都會相信愛情

呢d野只可以自己體會
我信可以好偉大
我父母都係一個例子 我好羨慕佢地

但係呢d野需要長長長時間去證明
而唔係你識嗰個人 就知道佢偉唔偉大

你肯生可以嘅

唔會

25 A0,歡迎了解下

除非你唔等佢先有機會出pool

agree

同熟嘅人玩得好癲 唔熟嘅就好少會主動r水吹
成日都冇表情 啲frd成日話我好西 唔知關唔關事
(以前好驚男仔 但兒家好咗好多 )

就grad啦

我第一次唔係傷，係攰｡
覺得自己好似湊女咁，完左反而鬆一啖氣｡

傾多d計就ok

點解係零

可能真係幻想太多 每次有人同我表態既時候 我都選擇逃避 好驚佢唔係我想像既咁又驚大家一齊左之後唔知會點 搞到最後仲係A0

同我snap 果班人全部都當左我係兄弟

我諗我地係孖生架

我諗真係關表情事，可能d男仔覺得你好cool就唔追你，始終唔係個個人鐘意向難度挑戰

得閒向佢地透露下你想拍拖

佢地只會笑我無人要

我明
架硬出左以為可以試下可能耐左會鐘意多d
結果最後覺得晒自己時間同自己揾野比自己煩
所以宜家都係用孤獨一世做前提

可能咁啱佢地都無拖拍想拍拖

靚女？

又兒又尼梗係出唔到la

岩呀 假如真係勉強同個唔中意嘅一齊都冇意思
同埋好似自己一個太耐同慣咗 已經唔知點同人開始 本身自己都偏向爽直 唔太識曖味果啲

近排識左個女仔交換左ig 日日keep住有傾計
但佢一時會seen我唔覆 例如訓左之後第朝無覆 做緊野無覆
咁我隔4-5個鐘就會忍唔住再搵佢 佢又會好似無野咁傾番計 總之就係要我不斷做主動
其實應該要點做

same here so i gave up twice already :p

分析下你個故仔

你有冇諗過你話題唔中point?

應該要講啲咩話題 我同佢唔同department同事黎 都係傾工作上既野為主 一時就講下9野

佢好似無興趣咁

我都試過

咁慘

好sad呀e個想法

遇啱不如直接表白

always happens,keep住傾先啦

又唔係 有講有笑 陪我講番啲9野咁

軍情打探好未？佢係咪真係單身？

冇咩既
其實架硬同一個唔鐘意既人一齊仲sad好大壓力
又唔係想要小朋友番工又唔使人養想搏下升職

可能似我
星期六日同收工後唔想同同事講野
堅持下佢有feel就會多d同你講其他野架好似係

巴打你覺得佢似有仔？

我驚keep住單方面搵佢會好chur咁

都好嘅,專心工作。不過,唔好俾自己太大壓力,word hard play hard.咁樣可能有驚喜

唔好講了play親咩都係成堆女

我發覺女仔係要chur,但當然選材同選下timing.加d關心了解下佢關注嘅野同興趣,應該會有進展。

跳出舒適圈先得,自己一個人join d野玩先被到人機會埋身。我見到d女神成群人玩我都唔想埋佢身啦。

單方面主動好辛苦，換黎既係已讀/"okokok😂😂" "ahhaha😂😂😂"

所以我放棄luu

打算去上德文班點睇

絲打又唔同,同男神玩如果係咁真無計。轉目標囉。。。。

有機呀,我見好多高汁巴絲有學。

傾啲咩係你觀察力
有時回想下自己點識人都好有幫助

學毛筆都多女

但好驚半途而廢

不過如果係連登識我都會投降

係咩?不過我都好耐冇掂枝毛筆,想練下添

德文其實real難,開頭約一個fd陪你去會唔會好d?😂

番工唔忙咩仲有時間玩興趣班

Play乜野咁多女

出唔到pool既女可以搵我

樣唔差偏陽光，係少少毒

唔太有錢但有樓收租

我都有興趣再學返
如果你唔介意我地可以1齊學

六日夜晚都得呀

飲酒都扣分啦

好ar絲打有冇tg

睇黎我都去自學下先。。。

tg係我個名

點解

搵絲打答你

絲打點睇

飲酒得劈酒唔得

我飲少少姐

大我3年 唔知關唔關事

少少可以 no offense: 唔鐘意人食shisha

Ok

想問下咁多位絲打
如果有個見過幾次嘅男仔主動問你地拎電話嘅話會唔會畀
同埋你地prefer直接問定用啲廢理由去兜個圈問?

絲打你好 大家一齊加油啦

狗衝

都唔知點笑好 冇理由一路行一路笑 平時冇表情先最舒服

邊有女仔會出唔到pool

自修算啦

無關係,誠意打動姐

開心咪笑下law,自然d就ok

仆街 比樓主講中左 真係有仔

next

接受唔到

冇開始又點解接受不了呢?

講得啱，既然佢有仔就收手算

通常無乜反應都係得兩個原因
1你真係太柒，但我唔覺得你係
2佢有仔

仲有就係怕生

但問題係個女仔肯傾oN9野，嗰度死

係時候搵馬丁爛gag出手

有仔而家d人咪照溝

而家啲人夠膽死
一日未結一日都可以溝
痴撚線

冇人追

係咁ga啦
冇道德呢個世界

今日發現咗 原來我已經摺到連同人面對面溝通都有困難
講野講到一舊舊咁 真係唔知點識男仔

洗唔洗幫你練習下?

香港道德淪亡

ching正常wor

咁又啱，我影相唔笑都俾人話串，但係我係因笑唔好睇先唔笑

次次影相微笑都影到好似變態殺人魔咁我都唔想

有仔我一定收手

你講到咁反而真係想見識下真人

次次聽到有人咁講都諗起呢張圖
身邊有朋友都係木口木面，所以唔覺得係咩問題

我諗起why so serious

我以前都係咁 但近年變到一時正經一時瘋癲

好老實同人相處只要唔係太過，瘋癲好過正經

我鍾意啲傻傻下嘅女仔
起碼佢會令你忘記工作上煩惱，仲要玩得夠癲

好同意，可能自己個人偏向較悶棍

笑到令人心寒

我啲frd話我平時笑得有啲奸 亦有人話我笑得幾好睇

係咪好似😏咁

有無試過做其他表情

咁應該真係好睇，笑住影相可以遮到塊臉好多缺點

單男在此

出唔到pool既男仔
做野圈子識唔到人

打機識囉

而家打咩機容易識到人
之前玩d手機game全部都係識仔

匹之，王者嗰啲
好多女都有玩

聽就聽得多 好少見

我都係咁話

玩多啲一定遇到嘅

真心唔想打機 越打越暴燥

有諗過自己行下旅行搏下

試過，但最終無下文
家陣玩膠友APP 好容易撞厹
利申：巴

巴都撞厹咁慘

又咁講，匿名交友APP唔揀性別係會咁
我都係等人揀果啲嚟，少主動加人

屌 另外個同事講佢係收兵型

巴打入唔入得?

係
連員工卡都影到咁

永遠有男友系列

我有玩都冇男友

我fd list 9成女仔

x2,影到好傻仔

加我一起玩

但全部都有男朋友

差唔多,我正經玩冇深究 佢地話有,有時叫埋男友玩

d fd都叫我玩pubg識女仔，我玩過幾場都組唔到隊，個場又小香港人又無人講野

試過4排三個女,仲話揾男友,應該俾人調戲

好多印度佬

影到我個樣好似入黎做係想殺晒全公司咁

有人係語種度邀人，你入下囉

去返語種度邀

睇大頻組隊,好多女仔

殺死d仔

ching一齊玩?

除咗玩打機仲有冇可能識人

連登

全部女都係仔嚟，你呃唔到我

咁你單身吧

我嗰張無表情，俾同事話影到好樣衰

i want to play a game

我見到好多歐洲人

玩左幾場唔啱玩就棄左game了

唔知邊度，要研究下

我係連影大合照都係咁

我仲衰，我係火柴人

選番亞洲ser,選香港&中國做語種

ok的

火柴人姐係點樣

頂 我又係唔識正常笑

食極唔肥瘦底所以唔多like影相

即係點

咁多位好

瘦底，個個見到我都話我好瘦

痴漢feel

其實女仔鐘意好瘦定好肥多d

係街見乜都有，唔定
不過你瘦過佢就一定對佢會有壓力

其實比較摺既人點識異性
日日番學放學 想識個女朋友都難

又唔一定既

我識一個好有潛力，但佢都唔想出POOL

反而呢個機會大啲

2月14 顛沛流離
2月14 曲折離奇